屌你老母唔怪得香港冇希望 一個二個當義士手足Dom

最撚憎呢d情緒勒索post 屌你老母